[永續華dee]巴杜美：華維迪正是我們所需

【Now Sports-體育】儘管歐聯4強敗於利物浦腳下，但巴塞隆拿會長巴杜美對教練華維迪仍投下信心一票。

將出戰國王盃決賽的巴塞隆拿，早前順利在西甲聯賽封王，不過卻在歐聯4強不敵利物浦出局，歐洲賽的失利更一度有傳教練華維迪的帥位不保，不過一切傳言，隨著會長巴杜美（Josep Maria Bartomeu）周四接受訪問後已不攻自破。

巴杜美在訪問中強調球會對華維迪的表現十分滿意，「早前華維迪已表明得到球會主席及管理層的支持，因為他正是球會所需要的教練，現時他與巴塞仍有合同在身，很高興能聘用他。」

華維迪帶領巴塞接連贏得聯賽冠軍，不過歐聯戰線方面卻是自2015後未能殺入決賽，對此巴杜美表示：「來季計劃已進行了一段時間。現階段是讓球員從遭受的打擊中恢復過來，不過國王盃決賽的結果，對任何人來說都不是決定性的。」巴塞隆拿國王盃決賽的對手將會是華倫西亞，比賽將會在5月25日舉行。

以巴狗嘅實力，帶到連續兩年入四強算咁啦

呀sor，上季原來係八強